有幾多人已經進化到唔會再同情被打壓果一方

有幾多人已經進化到唔會再同情被打壓果一方
反而係想被打壓果一方快D死
見D維權人士比共產黨SM,會扯撚晒旗
見到香港人比中國SM, 巴塞人比西班牙SM, 會開香檳
弱肉強食
適者生存
失敗者應該送入焚化爐

而家睇世界政治, 就好似睇緊魚缸入面D魚咁, 大魚食細魚咁無限LOOP

你地睇完我個POST可能覺得我好撚冷血
但而家歐盟同美國, 就係如此
作為崇洋媚外既我會永遠跟隨歐美步伐

見到樓主比人SM會開香檳

開埋D冷血POST就係想時事台圍攻我, 可惜時事台巴絲打完美繼承高登時期既軟弱, 選擇回避, 選擇逃避現實, BLOCK左我就算, 當睇唔到, 當個POST唔存在